待我相信愛是承受便找你

驚天動地 再不足為奇

Ok

水浸

ok

濕晒

掛住我木

又loop

明白不敢想的不必記起

always

Okay

正

用這一次練習麻木扮分離

找你老母

識你？

lm

食屎吧

暫時唔想瞓

約咗佢lu~
佢想突擊探班

🤷

爽

又要等一個禮拜
空虛寂寞凍

又開垃圾post=.=

你終於出現